求救 上網間中斷線問題

屋企有兩部電腦

其中一部間中會斷線
當佢係computer A
Computer B 用家 話無斷線
ISP : cmhk 100MB
Router : netgear r7000 and updated the latest firmware already

屋企人 話間中會斷下線
Computer A
用能手check 過
其中一邊
夾法係
橙白 橙 綠白 藍 藍白 綠 啡白 啡
21345678
12345678

已經試過用能手 兩邊調轉測試 都會出現其中一邊
21345678

Computer B
能手 正常顯示
12345678

真係唔知點解

求各位大俠幫忙🙏🏻

Ping 左十幾分鐘
又係好正常

一路ping 再行Speedtest
個ms 會出現幾百
如13ms ... 佢會變到2xxms

好奇怪